[報告] 叫完G, 種空虛感仲強過打飛機

報告:
岩岩拜訪左大名鼎鼎既魚強叫雞
其實已經唔係第一次叫, 但之前幾次都係老人院, 今次想試好D
屌, 又真係好多都好正, 禁鐘開門既全部都屌able
最尾行到勊, 就入左間紋身靚女
之所以入, 係因為佢似何超蓮: 真係好省鏡, 同埋腰幼有波, 而且睇落幾後生, 廿頭
一入到去, 毒撚病又發作, 我既緊張感仲大過性慾, 淨係成個傻西咁笑, 拼命諗都諗唔到有咩講
我D普通話又差, 我成個弱智仔咁講極佢都唔明, 最尾佢叫我switch做廣東話
其實打得好撚長氣, 簡單概括:

洗下jer仔, 抺身, 上床, 渣波(真既, B級, 幾彈手), 摸西(乾乾地), 佢啜我粒lin, 帶套含, 我問佢加錢打車輪得唔得, 佢即刻話唔得 仲耍手擰頭咁, 換套女上, 射精

清洗身體既時間比待係床上既時間更長, 我好快射左
冇野做又唔想走, 就同佢傾計, 問佢我算唔算早洩, 佢話: 不算, 以第一次來講你算不錯了
跟住我話自己未拍過拖, 想請教佢點先溝到女
佢係咁鳩笑, 跟住dead air
我: , 佢:

佢(玩電話): 其實我覺得一個人也可以很開心, 拍拖沒意思啊
我: 你可以跟我拍拖嗎
佢(轉話題): 我以前有個男孩子朋友, 他長得非常帥, 鼻子跟你的很像, 眼睛是單眼皮
佢: 他是一個非常單純的人, 有一次我跟他同睡一張床, 他也不碰我
我: 你有挑逗他嗎
佢: 他爸爸是開廠的, 家裡很有錢, ,但是家教嚴得誇張, 不準他交女朋友. 很多女生喜歡他, 可是他
全部不理, 可能他就是喜歡自己一個吧. 平常都是自己在打飛機, 跟你一樣吧.
我: 但係自己一個好寂寞
佢: 找自己的興趣吧
我: 姐係你覺得我溝唔到女, 可以教教我嗎
佢: 教不了啦
我: 係咪我很樣衰, 需要整容嗎
佢: OK啦, 還好啦, 換一換髮型比較好, 你快點換衣服啦(望閉路)

好似長氣左D

重點係: 雖然條女樣同身材都頂級(我覺得), 但我比起佢既肉體, 好似更著重佢對我既感覺. 當我feel到佢對我既事完全無興趣, 就覺得好空虛, 我究竟做緊乜. 雖然應該一早就知, 但我開始明白: 自己真係一條可憐蟲, 平時生活同人無深交, 於是想係一個靚女身上得到安慰同埋愛意, 成個交易都好虛假, 佢甚至無叫我留佢wechat.

最後想問大家, 我既叫雞思維係咪好錯

痴線